shitty聽日開sem

祝人院啲臭雞爛grade 俾人 free ride

quit u 啦屌

Shitty開咗成個星期啦

sor我唔係讀弱智學校唔知